16號有咩物資要送過去架？？

求清單
我果日留唔到全日
只可以留到十二點
做得幾多就做幾多
謝巴絲！！
（因為啲裝備好似要升級 想知詳細少少）

唔要嘅喼!!!
劏開做盾!!!

我可以dum個gip!!
小事
無問題呀到時攞gip攞埋物資過黎
有無列表？？

1) 喼
2) 麵包夾 (夾走催淚彈)
3) 游水嘅未鏡 (擋催淚氣)
4) 油漆 (用嚟油油)
...

推! 大家集思一下!

好好笑？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?